王騎係咪發緊功？

咁耐仲未見佢造勢